生蛇留左好深疤痕 ，求激光去印推介

去印最有效係咪仲係激光？
邊間值得做
做呢d係咪最好醫生?

生係邊個位

有無生到圍左一圈?

激光去印好唔環保ga wor
做狗都唔會以污染自己個狗竇為榮

改名都無撚用

麻煩其他人copy 番俾樓主睇，佢block 左我

佢提環保關你撚事咩
有咩好追擊

個個諗返唔同 上討論區先好吹嘛

利申： 覺得飲管可以用 但唔好故意浪費
認同故意浪費既行為好低質

狙擊環保撚，人人有責

愛護地球 人人有責

極端主義 冇人理佢佢會自動收皮

唔同你拗，當你幫手推post 等多d 人見到佢係一條環保撚

你搵個好d既post啦咁

Kfc飲清水要飲管依個topic 膠到冇朋友
真係得d為反而反既極端分子先會show你

鼻 面位

起一起底，原來你都係一個死環保撚

為反而反的point在那？

陰公 幫你推推先

唔洗理呢d人
一直無理過呢班loser
我記得個post係有個人買飲管黎專登浪費
佢地唔post原post者講咩（起碼我未bloxk佢地之前係呢個模樣）
cap低少少對話 以偏概全譁眾取寵
loser所為
我意思指出正常人都唔會以污染地球為榮 應用即用

人生幾loser先可以可以做咁多無聊拎網上存在感
反正呢d人生可以有咩成就？
唔值得為呢d人哂時間
反正人微言輕
現實都無人會重視呢d loser意見
何況上網？

係 太極端既環保行為我係唔支持
個人環保標準應用即用 適可而止
但專登買黎係 宣揚以浪費污染為榮
真係 可悲
人生要去到幾失敗先需要做呢啲嘢攞存在感？

thx

好慘生喺面 ，我生咗喺腰側，啲痕都明顯，不過冇人睇到無所謂啦

係 個時以為暗倉
我好少生暗倉

冇呀

打皮秒啦
enlighten is good